屌你老濛

由依家起絕交

你係會長黎 你點可以咁樣做 你叫我以為點算

由這一分鐘開始計起春風秋雨間

ching ho ball

正評是我俾的

Agger